諗左好耐，究竟唐詩詠定黃心穎正D？

唐詩詠
黃心穎

兩嚿屎

第二張仲要加埋速

唐詩詠好適合拎嚟慢慢玩，玩到殘就掉
一啲都唔會內疚，成個過程都好enjoyable

2個都唔要

下面個隻猩猩咁
又黑又似男人
呢獲點都揀唐姨

仆街得嚟唔知點解覺得好合理

Why not both

兩堆劣食

唐姨正到

識食

唐姨拎黎含撚is ok,但個閪乾掙掙又闊就唔好屌了至賓穎,攞黎做菲傭係精神嘅

屌賓穎不如自己睇av打飛機

原來係連登仔心目中仲有人差過唐姨

其實唐姨幾正

係精神既

唐詩詠係年紀大啲同怨氣重啲姐

喂大佬 唐姨後生唔叫好靚 都叫肆肆正正啊 拎個賓妹嚟比

curry taste poo vs poo taste curry